怒喝打尖大陸西

尋晚等巴士返屋企, 架車會經過一間廢西酒店, 去到個站, 幾條大陸西痞係條街到吱吱喳喳又嘈又開gip, 車一黎就一堆人湧去車頭迫上車, 頭位個乘客(都係想擋住佢地咁款) 差d 比班陷家產推開, 睇圖

呢個時候, 我係中間大喝一聲
"排隊啦吊你"
幾條短命種立即縮返入呀媽個西度, 先行去龍尾排隊

成班陷家產, 年紀又唔係大, 廿零三十歲行為衰到同d 中年大陸嬸一撚模樣, 仲諗住文革個班死晒後生會有改善, 點知係唔會.
香港人, 真係要守住自己條線, 唔可以忍

地鐵卡卡都發生緊 屌唔晒

好多廢老都係咁

唔理真定假總之都係做個好

短命種呢個形容好貼切

有大陸西負皮

大陸啲「公交車站」根本零秩序
成個站好撚長 成幾十米咁長
一個大範圍 十幾廿條公車線
啲車隨時可以起站頭或站尾開門
邊度開門啲人就一齊狗衝
所以亦無所謂排隊
香港既排隊文明根本係out of佢地個腦
好似野人唔知有電腦一樣